动物台防止秋后算帐自保区

G持共产

偉大的毛同志

5毛放負post 拉

----------------------------------
由于此讯息不符合符合国家安全法规，已被屏蔽。
----------------------------------

8+26

N腎到底係香港人定台灣人 以前成日係場外見到你

佢中国人

賢仔我隻狗

你抄我

有了國安法，大家都是中國人

就算沒有国安法，大家也是中国人

支持龍的傳人

我來分裂祖國，nmsl